張祺忠 - 月薪100k極有錢毒撚埋單的悲歌

連登仔 - 月薪50k有錢毒撚埋單的悲歌

連登廢柴公屋毒撚有10k都偷笑啦